呢個市肯定熊爆佢

你地買熊
我買牛好喇